---
title: แก้ไขเพิ่มเติมรหัสสถิติสินค้า ประเภทพิกัด  63079090 รหัสสถิติ 002 หน้ากากทางการแพทย์ นอกจากหน้ากากชนิดที่ใช้ในห้องผ่าตัด
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 106/.2563 เรื่อง แก้ไขเพิ่มเติมรหัสสถิติสินค้า 
summary: ประกาศกรมศุลกากรที่ 106/.2563 เรื่อง แก้ไขเพิ่มเติมรหัสสถิติสินค้า ประเภทพิกัด 63.07 พิกัด 63079090 รหัสสถิติ 002 หน้ากากทางการแพทย์ นอกจากหน้ากากชนิดที่ใช้ในห้องผ่าตัด  มีผลบังค้บตั้งแต่ 1 ก.ค. 2563 เป็นต้น
authors:
- admin
tags: ["รหัสสถิติ","หน้ากากทางการแพทย์"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2020-06-22"
lastMod: "2020-06-27"
featured: true
draft: false

# Featured image
# To use, add an image named `featured.jpg/png` to your page's folder.
# Placement options: 1 = Full column width, 2 = Out-set, 3 = Screen-width
# Focal point options: Smart, Center, TopLeft, Top, TopRight, Left, Right, BottomLeft, Bottom, BottomRight
image:
  placement: 3
  caption: 'Image credit: [**www.canva.com**](/featured.jpg)'
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](featured.png)

ประกาศกรมศุลกากรที่ 106/.2563 เรื่อง แก้ไขเพิ่มเติมรหัสสถิติสินค้า *ประเภทพิกัด 63.07 พิกัด 63079090 รหัสสถิติ 002* **หน้ากากทางการแพทย์ นอกจากหน้ากากชนิดที่ใช้ในห้องผ่าตัด**  *มีผลบังค้บตั้งแต่ 1 ก.ค. 2563 เป็นต้น*

![](img-01.jpg)

{{< gdocs src= "./2563-106.pdf">}}

> ที่มาบทความ : [กรมศุลกากร](http://th.customs.go.th/cont_strc_download_with_docno_date.php?lang=th&top_menu=menu_homepage&current_id=14232832414b505f46464b4c464b4b)
